[高質廣告] 大家睇Youtube有冇見到個貓貓廣告幾高質

一直都覺得Youtube d廣告好撚煩
又嘈又洗腦
直到今日見到個幾高質
我基本上睇曬成個廣告
直到最後一秒先知佢賣乜
.
睇完希望各位珍惜寵物
佢地唔係陪你一世
但係佢地真係一世畀左你
希望各位貓奴唔好放棄主人

利申 非打手
想睇自己開Link

好撚得意隻貓

希望拍多d呢類電影type廣告
d 譁眾取寵 嘅真係好嘈好煩
5秒就skip

Meow

好撚得意隻meow
係咪布偶meow黎